［有圖］四名華裔正妹在美國賣淫被捕

唔正咩？

超正

有圖

5p

又贏

50路

我不嬲都老實

第一個可以一戰

快啲拉左佢地

樓主你係咪好多風，呢D驅風行血老耆英都正 咁YAP 都頂得蒲

不能只有我看到

活到老
做到老

左定右？

人一世乜都要試下

HUANG 個個，化左妝應該正過羅霖

左二個樣好似李偲嫣

經都停撚埋
仲妹乜撚野

怪唔之得共產黨話美帝既人生活係水深火熱之中

原來鬼佬咁重口味

嚇死寶寶了

可以外銷我唔介意

屌啦星 呢啲就一定有圖

有圖貼題仲負評？

正唔正，各花人各眼啫（我食唔落，可能有連登仔覺得係人間極品呢？）

Anyway， 正評咗，不能只有我看到

支那又贏，送 d 阿嬸過黎賺美金買美債

白鬼好重口味

[img]

呢啲幫人玩雀仔姐
當然唔排除有人會加錢挑戰

我都覺

識貨

Happy Tugs 系列既幻想破滅

美國硬食中國劣質豬扒
中國或成最大贏家

左二有啲似私煙

xu

少女唔鋤....

見到有圖都禁入嚟
我係咩心態

有無人覺得左三其實唔錯

右2 我ok

美國無華人咩

睇都知專做唐人街d廢老

耆英放題

扯咗

姓朱嗰個我ok

仆街支那衰嘢就華人

屌你老母老豆

少女唔鋤

冇野下 .....?

你老母，成班鐵血戰士咁款

5張幾都要拋個身出黎賣
支共統治下真係全國女人都淪為妓女

Flushing

妹下妹下

仆你個街

識貨喎

呢d就有圖

香港都有, 去有大媽舞個o的公園, 大把鹹濕廢老

搞錯左
佢地叫洋腸食下話

話唔定做華人生意呢

四十年前

第一個：

大陸人做雞有好多方法。

支那或成最大贏家

唔想要圖就有圖
想要圖就冇圖

鬼佬蝕底晒

睇佢地個樣應該係為興趣而做

中國或成最大贏家

不得了

milf

咁都賣得掂
個馬夫一定好talk得

李偲嫣

筍嘢唔同你地爭